想學結他

一直都想學返樣樂器
所以揀左結他
之前係出面學個幾堂
不過好似乜都冇學過咁
近排又想學返結他
試過上網搵片自學
不過學極都唔識咁
所以想搵人教下
希望至少可以彈下流行曲咁
有冇咩介紹？

beyond

首先要練好F chord , 100 個人學結它，有50個人因爲𨍭唔倒F chord 而放棄，玩得叻唔叻都好，不要做放棄𠴱50個

f有幾難
c先難

你而家識啲咩?

學結他真係最緊要practice,唔好怕手指痛
一過左最初手指既問題其實就可以輕鬆彈歌。

如果淨係想彈到流行曲的話，自學最好，因為唔難，無謂比幾百蚊先學得個4堂。如果真係自學唔到就搵最平既，學到個竅門就ok。

可以話係零,乜都唔識

想搵個結他老師
有無將軍澳附近既？

係咪講緊bar chord F

F好似仲有第二個按法個一隻手指按哂兩條線 同埋好多歌基本上係C A D G組成 學識呢幾個再比啲時間學學bar chord基本上都可以彈到一般流行曲

Youtube:
[urlhttps://]

fb page

ig:

學結他:

其實再懶啲呢可以以彈Fmaj 7, 咁就bar都唔駛..

C key 果六個chord, C Dm Em F (用Fmaj 7彈), G, Am, 再加capo, 應該open chord輕鬆搞掂啲歌...

牛頭角區 歡迎tg 我查詢

荃灣區 可上門

Hello
係觀塘有教開，價錢唔貴
有興趣TG我
tg: jackson06

😭😭無名指同尾指天生微彎，彈結他好難對啱位

點彎法？其實都有方法去練啦，對位只係個習慣嚟姐

有興趣學結他可以TG我